點解次次泛民賣國 就擺熱狗上枱

明明個美國之行泛民賣國重大獲過清算熱狗
但大是大非的時候
就有鼓風向要屌熱狗先 而唔係睇國際事

好簡單姐
有人想搵做替死鬼囉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳